美國威斯康辛州BLM暴動兩死一傷

三個中槍都有前科
其中有個死者係美國11哥

The 3 shot (2 killed) in #Kenosha, Wisc. at the BLM riot have been identified.

Joseph Rosenbaum, 36, was the first one killed. Video allegedly shows him chasing teen shooter & throwing something at him. Rosenbaum was a registered sex offender for a sex crime involving a minor.

5呎3

Anthony Huber, 26, was shot & killed in Kenosha, Wisc. at the BLM riot. He was filmed chasing down the armed teen and hitting him when he was on the ground with a skateboard. He has a criminal history that includes charges of battery & repeat domestic abuse.

第二個死者仲係家暴慣犯

The third who was shot (& survived) is Gaige Grosskreutz, 26. He's a member of the People’s Revolution Movement. He was filmed chasing after the teen w/a pistol. He was shot at close-range in the upper arm. He has a criminal record that includes being intoxicated & armed w/a gun.

死唔去嗰個之前俾人捉過係酒精或藥物影響下用槍
佢係唔可以係美國用槍的

全部都係底勁花既looters antifa

希望個槍手無事

睇住死唔去條柒頭隻手炸到冇咗忽肉

咁先夠左膠
包容

三個中槍都係白人?
White lives also matter?

source?

條柒頭唔係BLM黎，臨死前個晚仲俾人影住係度撩黑人講shoot me nigga

根本就一班垃圾趁機出黎攪事，班on9左媒又乘機造新聞

3個都個底花哂

臨死前大叫shot me 咁大個仔都未聽過呢d要求

BLM伏誅

antifa係咁上下

未睇過xmen

斷手啦傻仔

九品芝麻官

出嚟扮左膠 根本全撚部都係罪犯

咩叫charges of battery? 充電？

暴力行為，毆打

5尺3🙄